每次睇《入住請敲門2》時個頭尺尺痛

睇左10集， 次次一睇就尺尺痛，好暈， 到睇完先散， 唔知大家有冇呢種feel

渣ga

有呀咁岩既

有

但唔係因為你撞嘢

係因為個鏡頭對焦好怪 令你個人視覺跟住佢個FOCUS喺下意識跟住佢變焦 所以頭暈

有見地呀， 同埋佢鏡頭時暗時光咁， 攪到人都暈撚埋

我係集中睇林婷 所以有D暈

笑到腹肌有啲痛

林婷都幾好丁